[超緊急]有誰可以幫我譯這段文字做英文...很少的~!!!😕

😕

終於雲加都得到了回報，球隊在那班年青球員的齊心合力下，打出了現在的好成績，讓批評他們的人住口。除了這是領隊雲加的功勞外，球會亦給予雲加信心，信任他的用人排陣。現在球隊成績出色，吸引了大量球迷入場觀看球賽，球會的收入亦增加了不少，結果達到了雙贏的局面。
就正如在日常社會裡，很多老闆都沒有膽量去給年青人一個機會，以致年青人沒有出頭的機會。若果老闆可以像雲加和阿仙奴高層一樣，給予年青人足夠的發揮機會，可能會得到意想不到的效果。

I go to schools by bus.

And finally the cloud plus have been rewarded, the team in that group of young players together, played now good results, so that people criticize their mouth. In addition to this is the leader of the cloud plus the credit, the club also given the cloud plus confidence, trust his staff array. Now the team excellent results, attracting a large number of fans admission to watch the game, the club's income has increased a lot, the results reached a win-win situation. & Nbsp;
Just as in everyday society, many bosses have no courage to give young people a chance, so that young people do not have the opportunity to succeed. If the boss can be like the cloud plus and A Xian slave high, as young people give enough opportunity to play, may get unexpected results. & Nbsp;

google

人地叫你出旺角呀

驗眼la

Cloud plus

希比ching又柒

疏

Cloud plus yau yan, by two and b play well, so people shut up,
all come from cloud plus, so he wins again.
He saves money, we are happy.
Nowadays, no one believe two and b because his hair style, if we were cloud plus, we should fire myself.

Arsene's efforts have finally paid off. The team's recent results have silenced the critics as young players repaid their manager's trust with hard work and determination on the pitch.

The club's faith in the long-serving manager is proved to be crucial in Arsene's turnaround. The board have fenced off enormous pressure and backed their manager on his tactics and decisions on and off the pitch in difficult times.

With Arsenal back winning major trophies again, the north london club is looking to further expand their fanbase. With a broader and more solid fanbase, many of which are season ticket holders who contribute to the club's matchday revenue, it is expected that Arsenal will soon be able to compete financially with other top clubs in Europe again. This is indeed a huge victory for both the club and Arsene Wenger himself.

This is a classic example of how a company can achieve something great by offering opportunities to young, fresh and innovative young people. Nowadays many employers are reluctant to delegate responsibilities to young / new employees. This hinders the youngsters' developemnt and kills fresh ideas which could be fundamental to a company's continuous success and prosperity. Hleb bada hopes that companies can learn from arsene wenger and the board of Arsenal (and to a certain extend, Stan Kroenke) and place more trust on young employees' abilities by entrusting them with greater responsibilities (and possibly motivating them with financial incentives).

鳩寫

嘩

Cloud add ho ball

其實你要囄做咩

轉翻做cloud add ok

個個英文都好叻